日本６６歳名演員大杉漣急病死，急性心不全。

套BYPLAYER仲拍緊，點算

真係好突然...
明明一直都好精神

佢都唔識
好打極有限

雖然正常都唔會識

本來唔知係邊個
一Google佢個樣就知，睇過佢好多日劇
R.I.P.

真係好突然
拍完戲肚痛去醫院點知就過咗身
RIP

無得再整火箭...

去世時五郎係身邊

五朗睇住自己佬友黎去

仲可以點拍落去

黑井